[機密]唔好俾mon post狗入！

叫緊你啊 柒頭
屌你老母死警犬
你老婆俾人屌緊啊
你個仔成唔到年啊
放工個時 小心D
唔好俾人用麻包袋打
唔好俾人接放工
光復香港 時代革命

慢慢mon post 啦柒頭

叫緊你啊 屌你老母

唔洗負皮啦 放工小心D

你老婆真係好撚多水啊

光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app